賭左十年，鑽研左一套數據投注法，8月正35k，不挺睡了 (49)

手足不介意將就下用住先 靜待不挺起床

Push

又係你呀 陳生

你開好似無人入

....勃起哥

有d成見 其實我對不挺無惡意
Btw 買了咩

Bg又weak 唔撚洗做真係幸福

幾時會再硬

今晚我只講一次，只推一場。

賭左十年，鑽研左一套數據投注法，8月正35k，條撚妹下妹下 (49)